其實有冇人完全唔鍾意英格蘭？

真係冇乜好感，仲要日日打飛機拎世界盃冠軍
希望克羅地亞隊冧呢隊飛機隊

me..呢班友咁多年都係踢垃圾波，無組織，行軍慢，拎住粒波妹下妹下

支持國家隊好合理

80後d 牙叔先like

年年出來柒
今年中型班打法入四強
克羅地亞又打左兩場120分鐘
睇怕都好大機入決賽
反定先

利申：非英迷

奧雲插水

香港人睇英超，又比英國管治過，係有情意結既
但克羅地亞踢左兩場120分鐘，體能會下降

希望克仔生性d，打低英軍

平時有睇英超應該都有情義結，除非係忽然球迷

英超隊隊主力都極少英撚人
情乜撚野意結呢

依家隊英格蘭真係好西
佢地走下線係贏到波, 但踢出黎真係西班牙之後咁西

行行企企, 完全入唔到局
咁多後生仔又打唔到反擊
永遠靠死球

咁去捧比利時好過啦

比時時先係英超球隊喎
最勁果班係晒到

純粹情意結

本來都有好感
但睇完今屆又打返上世紀足球
下下靠死球 一係燒味斬比claim
後防靠人多+龍門
慢慢開始反感

睇開英超但反英

撐阿仙奴就唔係咁唸喇

屎波唔緊要，但好多人吹捧，名大於實

英撚踢波悶能過話劇，燒味佬咁斬呀斬

老實講 想像唔到250 廢lin等人會贏世界盃

不過支持英倫4隊
始終出於英殖情意結

Sterling 條友比幾多靚波都射唔入

支持克羅地亞

俄仔最好睇
下下爆上去你都咪話唔攰
垃圾負碌格仔

on9

踢燒味犯咗邊條球例？

唔知點解覺得英格蘭啲人串柒柒咁

agger 盲反

On99
邊隻屎眼見到我話違例
唔撚鐘意燒味未唔撚鐘意英撚 你吹呀柒頭皮

講撚埋唔鐘意佢隻打法都叫盲反
On9盲撐

香港人支持England天經地義

on9 唔鐘意睇燒味同犯球例有撚關係呀
唔鐘意燒味足球又盲反呀?

Support your local team

逢紅必反

渣撚住本BNO當自己英國人我真係笑撚左
覺得佢踢法唔好睇又盲反

好撚憎垃圾英撚

本來有
但係上屆歐國盃開始半隊熱狗加成隊工兵 仲要唔揀韋仔就好唔鐘意英格蘭同修夫基

有冇睇波 下下斬比claim都講得出
人地死球戰術執行得咁好 唔洗練架？

講踢法克羅地亞咪仲閪

成隊正選都係鏝獌猁熱 點撐得落

d英迷先難頂

係咪香港人先
係就撐祖國！

屌 邊撚到有人話唔洗練 唔撚鐘意睇斬斬斬唔撚得咩屌你個西

之前碧咸個時好鍾意
而家無乜感覺
今年碌下碌下去到四強
隨時士氣波碌到冠軍

今屆成日懶謙咁
但睇twitter同英媒咪又係用d咩魔咒打晒j話今年到佢地拎

咁就好，想像到你班友睇住英撚一步步殺入決賽嬲嬲地咁，我就覺得好爽

呢個真
骨子裡都係暗地裡打J

純粹無條件支持國家隊

四強4隊都會玩燒味

由98 年開始睇波，從未捧過英格蘭～

次次英格蘭出局就好心涼

利申：鍾意睇英超

呢個真

咁我都唔鍾意你唔鍾意踢燒味扮識波扮有品味囉，DLLM

成日話入8強/4強左當贏左

大部分人撐都因為情意結

始終香港既根基都係靠大英祖國種出來

係呀，啲荷蘭迷（e.g.阿叻）阿根廷迷（e.g.Keyman) 德國迷（e.g. Lulu)好高質好中立

下線咁廢先入到
就算入到決賽都比人炒主其他

勁憎 贏魚腩隊以為好勁
入8強咪又係靠12 碼

鐘意英格蘭但唔鐘意250
最廢既10號

廢

鍾意睇英超同撐唔撐英撚係兩回事嚟
見到啲人話自己鍾意英超咁點解唔捧英格蘭真係好on9

最撚憎 快啲教訓呢隊西波英狗

本身係對德犬

都好明顯下
第一場反勝已經話it’s coming home

真正鍾意英撚既人係鍾意睇佢地出局然後喊苦喊忽，依家丁佢地會攞冠軍果咋所謂英撚球迷就企開啲啦

90後無感覺，00後更加唔會明

對哥倫比亞果場
唔係山齊士，英奴輸埋添啦

入到四強就一堆反英 小組賽之前又唔見有咁多人反 肉酸到呢

如果 如果 如果....

係冇實力 嚴格黎講係冇入球

最憎件Harry Kane

無論英超 big 6 點樣互屌互抽，一到大是大非面前一定係槍口對外，撐爆英撚

十二碼神射手

冇話鐘唔鐘意
不過條線垃圾到咁, 真係比佢拎左冠軍, 比利時同法國好撚慘

寧願要盧卡古都唔要佢拎

Agger 贏瑞典有咩實力可言

五場入十球都叫無實力

出局㗎喇放心啦. 下次開post喺感情台開多啲囡囡睇

唔撚鍾意啦
希望克仔打皺佢

你估易射

人地壓過德國出線 算唔算有實力

講梗對哥倫果場，同埋對巴拿馬魚腩隊屈入球好勁？

兩年前葡萄牙咪又係咁

外圍賽收荷蘭，意粉皮都無實力

琴晚對瑞典又算唔算屈入球

係呢個post 都已經睇到有幾盲

瑞典無名氣就話人無實力

踢都咁都叫有實力？ching好少睇波？

問題係今年真心負碌但又打晒飛機咁先黑人憎 贏果兩隊魚腩岀線 仲要咁啱啲勁野係晒下線 完全係死好運

心理上撐祖國

理智上見到英撚踢得咁垃圾
上線堆波又好波又搏命都要登機又覺得佢地好慘

盲撐祖國

英國報紙吹奏下都唔得？日本漫畫J拎世界杯就熱血 英媒J下就笑人自大

作為廿年英撚迷(我係80後大叔)
睇左波咁耐都未見過英撚入大賽四強
今屆打到呢個階段我當贏左架啦
之後每場波都係bonus
至於班英媒twitter打哂J拎冠
英國人不嬲咁9架啦你又唔係唔知

英撚是要屌的，越屌就走得越遠，所以點解南閘場場出250

想知班友係咪就算香港入到世界盃都要特登反佢地顯得自己識波

英格蘭全部出自英超喎

英撚尋日打瑞典打得好好喎，點垃圾？

你唸下瑞典咩人腳先啦好嘛 外圍賽主場贏法國 荷蘭 意大利 咁都叫-6?

幾時有打過飛機
今年應該係近廿年最唔睇好嘅一年

年年都J冠軍係英媒一定做既事

有咩所謂，好似拎神射通常拎唔到冠軍

成班衝入黎吠

因為以往無論條線幾靚都會柒住出局
今年終於把握到呢d機會

你講條線靚
號稱史上最強即巴西3R當年條線仲靚

面對面輸囉

最撚憎

最無名氣係今屆喎

英國踢波d人係好寸 你同佢鬥寸先frd到

支持祖國無需理由

贏哥倫12M 已經要打 J

分組賽前根本冇乜人理過英格蘭
入到條黃金下線之後個個衝哂出黎

明明今年就無人吹奏 出左線先有人留意

佢唔配
上屆James Rodriguez 球球世界波
佢呢 12碼神射手

唔鍾意英格蘭
咁應該鍾意邊隊？

有得指定佢射刷數

本身就對德國既

係咁出賣香港 情意結有都變無
加上西波 英撚不了

半隊熱狗+英冠仔, 不了

岩
以呢度大部分英撚波齡黎講
贏十二碼同入四強都係歷史性
依家唔J幾時J
你估佢係德國次次都走到咁遠咩

真心好撚癲
上屆Top3入球佢佔兩球

可惜今屆

-6足球

喂企開啲啦屌你老母.GIF
雲爺爺廿年除咗阿當斯嗰代不嬲少用英撚
你好意思將個責任推落修夫基度屌人用熱狗

抽到靚線緊要過實力啦，叫佢行左邊條線睇下入唔入到4強

比利時咪又係得鳩斬

其實Kane真係好撚勁
唔係講佢入左六球
係佢踢法真係好聰明
哥倫比亞個場尾段佢一個人係前場單打獨鬥
搏左起碼5-6次犯規黎拖時間

對哥倫比亞個場黑哨

支持祖國有咩問題？

以前好投入 碧咸 雙特 朗肥 粒粒皆星好有熟悉感 上屆都仲會撐同緊張
今屆呢隊真係冇乜好感 唔知點解投入唔到

佢自己搏番黎自己射

英格蘭靠死球原來係今日先發生既事？
下下靠碧咸個陣出左世未

真係唔知邊個先忽然球迷

不嬲都係好運好過好波架啦
第一日睇波咩

狗到爆 有實力駛靠呢d?

可惜拖唔到最後。。。

成個post比班英狗騎劫左

所以咪叫班英迷唔好出黎打飛機囉

無計啦 香港地最多英狗

碧咸真係為燒味戰術而生既天才
但唔知點解今屆入到既死球仲多
以前班大牌真係磨碌

明明英格蘭打左幾十年都係垃圾波
長傳 鳩斬 遠射 罰球
入埋啲 -6 波
但今屆入四強就一定要人打組織
玩腳法技術

都唔知班英撚狗咩心態

盲反一係笑條簽一係就笑死球 再唔係就12m

還我哥倫比亞

實力唔夠就要靠呢d,學野啦

（同埋搏犯規拖時間好似隊隊都會做）

想知自稱英國係祖國既人英文叻唔叻

冇犯球例
由頭到尾都冇話犯球例

玩腳法技術 德犬西班牙就收哂皮

全力支持 克羅地亞

撐果隊就要精通當地語言？

屌人鍾意垃圾隊
睇黎好多勝利球迷，邊隊勁就支持邊隊

其實佢只係代表england而唔係uk...
甚至可以話，其實只係英格蘭足協代表隊...

其實我想俄仔入四強，
之後睇英俄(球迷)混戰

小朋友，真係捧英格蘭係唔會打飛機架
身邊話英格蘭直入決賽都係花生友/反英

哥倫比亞咁茅又爛仔波就無人提

鍾意哥倫比亞啲毒品定罪案？

占士靚仔咪當無數囉班友

你點得出呢個結論

aim入八強就收貨 但好難唔繼續ff落去

邊到有話英國係祖國

長短棍兼備先得，地波已經破唔到大巴。邊有英撚話要打技術，一次都無聽過

冇犯球例冇不君子憎黎做乜？做人咁辛苦好咩？

第一次聽英撚黑哥倫比亞入八強

我無指明邊個喎 想知咋嘛

法國比利時一路過關斬將贏強隊走到而家，阿根廷、烏拉圭、巴西以及今屆令人驚喜既日本
相反英格蘭真係濕鳩，一路走來最大成績就係好黑哨feel咁ko一隊冇james既哥倫比亞，同比利時法國比簡直係狗雄！

我年年都aim四強
因為冇見過

占士冇出喎，又關事？

入四強一定要控傳！斬高波都要死全家！

其實香港人d英文係世界黎講真係算幾叻

想問下邊到有黑

冇James 真係慘，咁就益左班英狗

原來英撚可以控制james受傷

自己都出唔到冇計
不過法國兩個都仲有機爭
分鐘final法vs英炒佢個主其他
神射手冇埋真係笑

班英狗好煩

英狗班人當kane神咁拜

所以我都支持北愛

250條仆街真係往死裹打啦 單刀唔傳唔射佢老尾

講以前

唔鍾意英撚大把人啦 但都唔洗鳩吹又英撚名大於實又技術流 ，喺感情台講都仲可以呃下小妹妹

不如你平時都睇多足球
唔好淨係得世界盃

Btw其實人腳計英格蘭係唔及克羅地亞
覺得英撚穩入決賽個班一定唔係捧開英格蘭

克羅地亞條簽都靚 點解無人反

熱狗係原罪呀

條中場輸哂

係咁架啦 鐘意搞事 已經係小圈子圍爐post

黑左人一隻角球唔記得左啦

講得難聽啲 你班英撚都係走下線咋先上到嚟 踢到屎咁

最煩係你呀偽㗎妹

係咁重覆叫春講埋同一樣嘅野
唔識波扮識

咁能勁你過去個邊買隊球隊發展囉傻閪。

而家事實係d強隊為成績唔肯俾機會d英人。

咁點會有英人係強隊?

之前打技術流又覺得廢。

而家又話人地9981。

咁你想點能呀仆街

所以mma加燒味咪好囉
咪懶鳩勁打傳控啦

人身攻擊？

買左角大？

咁姐係有無黑姐

諗返自己八年前反西班牙都係miniforum開過post講類似既野
依家諗返都覺得尷尬

俄仔今次會唔會打柒班英狗

睇多啲波先啦

又唔見有人反格仔
兩場淘汰賽都要靠十二碼先晉到級

唔鐘意就唔鐘意架啦 你點解釋應該鐘意英格蘭都無用架喎 就好似欣宜咁

睇見佩利錫同rebic仲要格仔中場雙核 仲講得出英撚技術流個下好笑，反到癲咗

唔鐘意英格蘭= 唔識睇波

咁哥倫比亞頂神軒果球無紅牌又係唔係黑

你有全力支持香港隊，你先有資格屌人支持乜支持物
如果唔係早d收皮啦

屌死英鳩淨係靠12m+死球 好反感！

英撚太好運
kane3球十二碼加球超級負碌波
另外有球執雞 有球杉麥佳亞傳正佢頭面前加冇人mark入嗰而家9成拎神射
其他射手表現更好都好難追
小組賽打突尼西亞都差d贏唔到
打比利時對手on9入波送佢去靚線
打哥倫比亞人地冇j洛仲要c山on9送12碼
打瑞典又係對手輸嗰完全冇需要輸嘅角球開齋
淨係識死球入波
踢法悶爆
不過唔知點解身邊好多人睇好英撚

幾惡都有

邊有人要你鍾意
見你d points唔合理表達下姐

掉返轉呀妹
喺香港主流意見都係鍾意英格蘭=唔識波架

god save the queen

佢好似同哈利唔妥咁
冇錯佢係好有突破能力，但成日獨食把握力又差
真係唔明教練做咩死都要出佢夾哈利打雙箭單
反而出華dee同拉仔仲好啦

嬴唔到上線任何一隊

鐘唔鐘意呢樣野從來都係主觀&唔合理

冇計，英格蘭個名喺香港太大影響力
明顯人腳輸克羅地亞一大截都俾人睇好

同埋我地都係表達唔鐘意英格蘭姐 成班人衝入黎人身攻擊 表達下都唔得

英撚啲死球係玩戰術好有心思既
都唔係靠高鳩斬博-6

其實唔係唔妥，但好明顯佢踢前鋒但入唔到波(之前有球kane set 到佢面前都唔入) ，英撚拎冠佢都係會繼續俾球迷屌

年年恥笑佢地N年以來最強但神早收工
本身今年無咁憎了，感覺上佢地踏實左
點撚知成班英奴由16強開始it's coming home it's coming home 打哂飛機咁

四強都唔俾打？

我都唔多鍾意佢
但講真成隊英撚最上心係佢
可能因為佢想拎神射手啦

英國人係咁架啦
你見歐聯決賽前d英國佬出埋d咩九星連珠圖撐利記奪冠就知

成班二等公民
日本隊世界第一

憎巴西德國多啲
呀豬呀狗都巴西德國

你圍爐時就唔好話人圍爐啦 各取所需啫，都係個句，對格仔無人睇好英撚 好快唔洗眼冤到時喺公海抽下水啦

好多人話睇英超多 所意鐘意英國隊

利申 比利時🇧🇪

我鐘意邊隊又要你管

愛國

身邊仲大把人睇好梗英奴

邊到見到呀
Cap黎睇下

救命 It's coming home好撚打J

踢得好唔吹奏得？

咁都因為當年南閘12碼

唔知佢地係咪係盲撐
但你一定係盲反

首歌一直都有既
以往廿年都冇機會唱姐

拍定手先呢個文化真係英國班on9獨有
作為利撚好記得當年lead住曼城一分
D利撚場場波都唱we are going to win the league

開心下又比你屌
日本入16強跳埋河又使唔使屌

90後冇乜歸屬感我諗大家理解既

不過平心而論
今年隊波戰術 係明確左嘅
以前都唔知踢乜尻野

認真問 話英國係祖國個d 見到啲英國白人會唔會同佢地講你係佢哋嘅同胞？
就算你話用種族論幾咁on9都好 呢啲都係你自己諗姐 當地人又點睇你？

就好似大陸人話自己係香港人咁，有冇人會承認？咪又係一尾自己叨人哋種族光嘅可憐蟲

預咗收大量負皮 但我屌你老母臭閪 有point就駁 除非你係比我講中左而谷住度氣 唔敢面對現實嘅可憐蟲姐

16強始狂打
有邊隊會咁呀

英國球迷不嬲足球流氓黎
自己捧下算啦

it's coming home最初係meme
宜家越黎越成事

討論下姐

入黎講唔鍾意比人話盲反
鍾意就唔入黎呢個post 啦

支持下自己國家啦屌你咪哋

支持英撚入決賽比法國屌打

英撚點睇Wales 雖然入唔到

英超二線兵

形容得好貼切，冇補充

由碧咸年代粒粒星到而家都係咁柒嘅，
無論對咩隊都可以令到場球賽悶到仆街，
踢足十幾年，人都換左幾代都係咁嘅西樣，
究竟係點先可以做到

國你老母家隊，人地幾撚時認你？

佢有bc都唔出奇既

完全同意 死好運走線撚

事實係我唔撚鐘意睇燒味
所以唔撚柒鐘意依家斬燒味既英撚
逼9人地鐘意你鐘意既野
邊個先係仆街呀撚屌

因為識波撐英早就放棄啦
對上10年8年踢乜柒出黎
擺明係情意結

好多人支持 由其啲49000 湊莉久 熱狗

對法 比 一定輸

斬燒味既英撚點會只係依家既事？

exact7ly
不嬲鍾意英撚都會俾人笑唔識波
喂大佬邊隊勁就撐邊隊咩

大陸出世有外國護照可唔可以網上申請入台証？

大陸仔扮英國人

有BC好叻叻呀大陸仔

I know that feel bro

五十年最弱

咪係
原來勝利球迷都有人吹奏

bno可唔可以撐

條友都on9
反對英國人踢英式足球

迪布尼、盧卡古果d叫鳩斬

冇人想知 屌你老母

比利時、丹麥同英國密切性好大

講真我覺得英格蘭任何一個時侯都應該要選卡路爾入去打後備

呢種打法有卡路爾真係好好用

黑碧除左勤力我真係唔知有咩用

反cup架仔的確係喎

因為雲加 所以鍾意阿仙奴
所以鍾意法國 但依家法國一個阿狗都冇了

其實真係唔多鍾意英格蘭
睇開英超正常應該鍾意比利時仲多

不過係倫敦係幾有氣氛嘅 加上尋日Pride 真係好熱鬧 有啲感染力

唔揀拿卡

英撚都算燒味
踢352就係想從後組織好d

你當黑b死架？

依家妓係咪得返黑碧仲未出局 ？

Southgate 都唔撚出

兒登太多細路，佢地唔會明點解撐英格蘭。其實佢地真係好慘，當佢地識睇波果時球壇就得返2個人，無其他球星。睇英超都睇埋d閪波，要睇精彩入球只可以睇返10幾年前d youtube 片

呢幾日係倫敦

日鳩日睇到報紙雜誌 鋪天蓋地講佢地幾勁幾勁

琴日贏左波 班鬼佬癲鳩哂
周街唱it’s coming home
明明只係贏隊弱雞

大英祖國都唔鐘意唔通鐘意國足咩

但係意大利荷蘭德國連呢隊弱雞都過唔到

97後一係支那仔唔鐘意好正常

支持英撚同日本果班一撚樣心態 兩隊垃圾俾佢地都煲到巴德西之流 有睇波都知兩隊波踢法都柒 日本叫做比利時果場都叫超水準 但居然連依場輸波都可以俾佢地打j打到叫巴西讓番個位出黎 仲有英撚成條晉級路線都好撚-6 睇完尋晚果場真係覺得佢地侮辱足球

英撚真係打得好核突
走完線打哥倫比亞打少個占都要靠12碼先進到級
希望croatia可以打爆英撚收班on9盲英迷皮

事頭婆俾飽飯我地食，世界盃香港冇份捧英格蘭好正常
睇波成個氣氛係英格蘭=自己嗰隊

再後生d既成長過程cctvb已經轉左中國係自己嗰隊
對英格蘭冇情意結好正常

其實本來無乜反感，但成日見傳媒鋪天蓋地咁宣傳英格蘭，講到全港人都支持英格蘭咁，咩全城齊撐英格蘭，英格蘭入波令香港人造地震，好似香港人一定係撐英格蘭咁，然後不停講英格蘭資料，有關英格蘭嘅報導等於其他熱門隊加埋，講得多就變反感
利申：會睇英超，但撐個隊連32強都入唔撚到

個post好多中國人

死囉，連登仔反英撐克
即係保送英入決賽

比利時法國任何一隊拎世盃都服
英撚

勁先撐又話忽然球迷
垃圾波都撐又唔得

鬼唔知英格蘭廢咩
我係鍾意英格蘭 吹咩

咁先證明好多香港人未變質
心底裏住係戀英

唔憎 但係想睇班its coming home既鬼佬比人潑冷水既柒樣

成世人幾十歲淨係支持過－隊球隊

06世界杯有無睇過？
對英格蘭有份可惜 唔抵 轉而鍾意

其實我幾鍾意呢種大情大聖
柒左又點 咪比你笑下
Wfc

其實足總應該搞個四角賽
香港 英格蘭 贏國 日本
包你場場爆

踢撚到呢家都無乜邊球係生波入球黎
印象中得lingard果粒世界波
好撚悶 0組織

碧咸年代鍾意過
但後來覺得佢地全部都係球會Mode
早2屆己經無再支持
而家見佢地入左四強
只係覺得好波不如好運

熱刺咩黎？

英格蘭不等於英國

琴晚嗰球？

你理撚得佢

主要人口構成部份

6粒係巴拿馬放題 仲有隊垃圾突尼西亞
一打勁既比利時0入球 不過果場2邊後備算你唔計啦
哥倫比亞打120分鐘得1粒12碼
之後打垃圾瑞典
有實力?

熱刺有fans?

唔止一球角球啦 英撚犯規當睇唔到 哥倫比亞犯規就一定吹罰

其實除左屎東斯之外，全部都係主力/正選

瑞典淘汰荷蘭意大利德國

哥倫比亞一早應該紅左啦
當自己施丹咩

奇連士文舒寧咸安達頓年代開始鍾意

哥倫比亞夠應該有12碼啦

荷蘭意粉沉左幾撚耐呀
輸比德國1:2叫淘汰佢?
係南韓2:0淘汰佢咋
順帶一提南韓2:0德國2:1瑞典
有實力

有睇英超但唔鐘意英格蘭，佢贏輸都可以暴亂

情意結情意結情意結情意結情意結情意結情意結情意結情意結情意結

英超就係全球化既代表 如果好國粹派應該唔鐘意睇至啱架

根本支持國家隊無需理由

係，但始終唔同
中意英國但對英格蘭冇咩好感，講足球嘅得罪講句4強入面踢得最差就係英格蘭

ching岩 你贏

其實真係情意結 以前碧咸奧雲年代都支持開 雖然好耐冇追國家隊d波 但如果叫我揀一隊 可能都係英格蘭 因為其他隊冇咩feel

隊波冇特色
唔識欣賞

反而想支持D好努力既弱隊
英撚比利時依D赢好似sure咁

一邊話港獨一邊又話英格蘭祖國
真正本土足球就得小貓三四隻去睇

本來無野，但香港傳媒捧英格蘭上神檯

我記得有次 巴西對英格蘭
咩 世紀之戰，最強鬥最強
巴西無運行

香港人 : 唔勁咪唔撐囉, 本地波港產片廣東歌最好全部消失

02年?
果年的確有得同巴西打吓
4 6波啦

有呀
尤其ali條撚樣
幾時斷腳

96 歐國杯開始認識

咁多年來都係名大於實

今年俾佢負負碌碌咁入四強又估佢唔到

係
但只係神化 英格蘭太緊要

今屆聽得最好個場應該係走線個場

其實英格蘭06 可以走得更遠
不過個艾歷臣真係好廢
牌面唔算差都可以教到垃圾咁

02如果唔係咁早遇到巴西計實力應該都入到4強

以前英格蘭粒粒巨星
你真係求其up都up到個英格蘭既出名球員
但反而好早階段收皮

今次冇乜星味反而入到四強

其實02 06 10都唔太差
係14最垃圾姐

平時都睇英超 但想英撚輸

利申:軌

支持中国队囉柒碌

梗係棒比利時啦

利 軌

我鐘意阿根廷🇦🇷國家隊lor...點會對英格蘭有好感

攞住本bno撐英格蘭嗰啲
係England not UK

屆屆講到天花龍鳳

撐還撐，如果依個人腳拎到冠軍，熱刺一早拎左啦

其實唔係憎隊波

不過好想d以為隊波好勁既垃圾球迷收皮

成班人棒英格蘭話係自己祖國
唔棒= 中國人

個d球迷四年先睇一次波就唔好理佢地啦

國家隊賽事又可以同球會賽事比?

個人覺得06 係隊波最強

打winning就係

England =/= UK
England 只係 UK 裡面其中一個國家

捧英格蘭嘅都係白痴弱智蒙古仔

支持祖國

悶得過西班牙?

名大於實

其實係傳媒捧得過份
好似某報頭條

英格蘭fans多
on9球迷自然多

唔鍾意英格蘭,佢地啲fans仲黑人憎

不過雙特一直都解決唔到
出局真係抵死

我唔係d咩忽然球迷 係世界盃先同屋企人坐低睇下 我睇波會想睇其中一隊入波再支持落後個隊 覺得咁樣先有氣氛

屌佢老母今日有人去買佢件波衫

打中國一場夠入十球啦 咁咪好有實力？

成班垃圾刺狗係度撐唔落

同曼聯利物浦巴塞皇馬球迷一樣
人數多，on9自然多

英格蘭有堆平時唔睇波但大時大節衝出嚟柒

唔想比kane隊長身分贏

而家成隊英撚要佢carry

捧開北愛爾蘭

仲特別多勝利球迷
英格蘭fans會鐘意埋德國？

On9
支持國家隊就入場睇港隊啦
平時又唔入場撐
世界盃又上曬水

果陣阿仙奴黎香港踢，個個都支持阿仙奴連自己友都唔撐我覺得好撚肉酸

去酒吧睇波見到好多亞洲人一齊唱god save the queen
好葡萄佢地有英國passport

多得英媒，吹到好撚憎

英都係雙曼同熱狗
不了
撐比利時

LKK都係曼

神射手TIM呀

我係80後，可能我支持利物浦嗰時英超仲係英人為主的年代，科拿，麥馬拿文等人入國家隊都會支持埋，所以都係鍾意英格蘭多。

依家就唔同啦，不過我除左世界盃都少留意國家隊賽事，但今届英格蘭有樣野好唔同的係戰術思考上係多左，set piece有心思，攻勢係做到，所以我覺得佢係抵入四強嘅，四強四隊裡面我亦都最支持佢，至於拎冠就隨緣啦

唔好講笑啦 人地係流住車既血

西班牙 情意仲高

咁如果係蘇格蘭/威爾士隊
算唔算話係撐祖國？？？？

英撚今屆幾好命水，走線走得咁輕鬆
想格仔贏佢地

唔記得左邊個講

過到瑞典都過唔到克羅地亞

絕對正確

下場柯煙克地

利伸：排緊 IFC

唔憎英格蘭
不過對佢某啲ON9球迷幾反感

老老實實
唔係走線入閪到 4強
比利時呢啲就真男人嗱

細細個捧英格蘭
無計
要硬食

唔通2010去捧西班牙
2014去捧德國咩

揀定左就係揀定左

邊鬧邊睇

唔中意英撚 之前group stage贏咗巴拿馬同埋哥斯達黎加就打囇飛機咁 心諗如果你對兩隊都輸就不如唔好做人啦

第一日睇波?

揸BC但好想英格蘭快啲收皮
球迷(特別係香港)on9又低質
All in Croatia

仲話咩祖國入四強
人唔笑狗都吠
人地心諗死開啲啦

今屆講屎波又唔係真係咁屎波，勁又算唔勁，中中座座咁
又比佢地入到四多
對依隊波唔反感但唔係鍾意
冇乜感覺

( Show Blocked User - 不去也不來 )

牙你老母

你講事實出黎 小心俾狗咬 尤其英運咁多熱狗同前熱狗

每隊波都有人唔鐘意
特登開個POST係咪想講與世界為敵 好有型

講穩陣一定係克羅地亞 但兩場踢120 再加上中場前鋒都係出死嗰幾個加冇得抖 一個唔好彩落後一波先 你都末話英撚冇機

英撚咩野波底真係心撚照啦
我覺得入到四強已經超額完成

利申：十六年英撚

有d KOL真係覺得反英等於識波

上面果班英撚 自己香港隊既比賽你地有冇入場睇過呀

格仔唔好命水？

起碼佢地果組算係今屆最難打果組，仲要3戰全勝兼且大炒阿根廷 對丹麥係踢得差，但對啪左藥既俄佬都可以鬥到120 分鐘，而家希望格仔食住到氣踢走英撚

改改個國家名 又可以開個新post

呢個post個偽架妹
完全印證哂typical四年睇一次波既人會講d乜野

成日屈英迷打飛機
黎黎去去咪又係啲英媒

講真 真係英迷個啲好多都係冇咩期望
有八強四強收哂貨啦
唔係入四強都唔俾人慶祝下話

真係英格蘭就係原罪

拎場後備對後備，一場大家都想輸嘅比賽叫做見真章
你最識波

屌你老母啦
廢就唔可以支持架咩

成個判官咁

啲度啲人好惡
廢就唔俾人支持
入八強四強慶祝下都唔得

成班判官

甘賓尼，迪布尼，艾達維特，華湯根，盧卡古，費蘭尼？？？

未開波，又話人廢 陣容差 無實力，無機會
入到16強又話負碌贏魚腩
入到8強又話人地唔full team
入到4強又話對面廢隊，瑞典渣嘛
贏冠軍真係唔知又有咩藉口出黎打飛機
依家連登仔真係盲反俠

明明賽前極少人j
大部分英迷睇完個名單都係覺得輸少當贏吸收經驗 唔會有咩期望
而家又吹到話英迷日j夜j
入撚左4強又話-6廢唔值踢法柒
柒都唔係第一日嘅事啦 係咪柒就唔捧得

你唔中意你既事 我中意撐咪撐關你閪事
你唔係英迷唔明點解會咁撚興奮
02年開始睇英撚次次雷聲大雨點小

Btw 四強已入理閪你

支持袓國姐

英撚最好睇一定係哭喪

決賽最好 是但一個vs

睇班英撚fans

最憎依隊冇技術既波
由以前到依加都咁憎
又唔係勁 根本只屬2線 吹到自己1線甘樣
今年更加憎
分組2隊魚腩 對比利時根本廢
打哥倫 無可否認對方都走甩紅牌 但球證都有偏幫係事實 (係指緊整體唔係話一兩球)
打瑞典 根本瑞典自己發瘟
條線根本靚 -6
講真..12碼神射手? 佢真心未夠班 打魚腩整戰積. 打弱小小既隊晉級

有人提到02年巴西條線靚wo
分組事實弱 16強比利時 8強英格蘭 4強土耳其(當年唔算弱都) 決賽德國

亦都有人話格仔條線都靚
但格仔起分組賽打咩隊?

英撚最鐘意吹到自己有幾勁得幾勁
但事實根本2線 吹甘大做乜勁??

第1,呢d根本2線言論聽左廿年,係人都知英撚係二線,講呢d阿媽係女人既野顯示自己識波已經唔work。仲有其實今年冇人吹得好大。

第2,國際賽事就係咁,你條線靚著數好多,2年前葡萄牙都係咁樣拎冠。至於Kane, 識睇你就會知佢其實係勁，唔係講佢入十二碼，係佢好識係前場保護皮球同知道咩時候應該做咩（利申利迷，成日屌佢插水，但真心欣賞佢）

第3,當年巴西條線的確好靚。當年既比利時唔係強隊，德國只係二線，土耳其唔算弱但唔會強得過德國，七場波得英格蘭俾到少少威脅

第4, 花咁多字解釋俾你聽，係因為知你四年先睇一次波，足球世界有好多野變左你未必知道

好過日假猜波入16 果10分鐘真係屎一般
英起碼用自己踢法黎到依家
樓主開po無非為左召集班人圍爐打下飛機盲反

唔明你地咩邏輯喎
人地講事實，都冇話廢就唔支持得
咁走線輕鬆真係盲嘅都睇得出
-6極致

自己踢法插水同搏12碼，之後守到舊屎咁 咁又冇話唔得嘅

睇得愈淡愈勁
thx

請問有邊隊無人插水？ 為反而反
守得差係應該改，呢樣係啱

咁調轉 係比利時打返呢邊
跟住啲人就會衝出黎屌比利時負碌
好難捉摸啊

你話佢守得差
為反而反

英格蘭當年啲球星技術又有幾撚精湛呀
你就真係呃鳩啲細路未睇過啦

你一出聲就知你唔識ball啦。你自己上youtube 睇下先衝出黎柒。呢個年代連波都未識的都踢到巴菜就知青黃不接啦

見親克羅地亞都會買和波

但係今場決定買英贏

Deerhunter成日靠反英黎扮識波

但啲觀點柒嘅

無記錯係反英反英超捧美斯既阿迷

轉左做巴狗啦

佢一向都係死疤狗啦 自稱阿迷反英超姐

好多熱狗

原本係阿迷，近年見阿記成績差轉捧巴？

都叫做同香港有少少關係

情感寄託姐

其實我捧邊隊都改變唔撚到英狗踢埋啲食撚屎足球
同埋樓上條友9up神化啲足球老人架喎

指出英超唔夠西甲打就係反英超咩

唔鍾意睇啲中下遊踢個波上天亂撚咁頂又唔得嘅

因為支持比利時

睇馬會英撚啲賠率就知香港人幾撚痴線

不過點都好過迷支那

好撚憎啲英撚教練 同 傳媒
但今年個教練終於正常番 至少唔係令人反感

一直以嚟都覺得英格蘭好廢
直到世界盃外圍賽開始，個陣容無咗以前嘅星味
我就開始覺得佢大賽有機
雖然個陣入面好多on9仔，丁力lingard神軒
但係一班on9加埋一齊又踢得唔錯
好過以前條星味中場加後防（爭隻左翼）踢到一pat屎咁

外國賠率都係英格蘭熱d，我都唔明點解

近排班英媒不斷吹coming home好那煩

日本狗冇山齊士幫手 有冇得出線打個場雖敗猶榮飛機波都成問題啦

新一代多數冇經歷過英殖
英國娛樂文化又唔似中日韓咁以年輕人為主導
過多十年廿載 迷英會成為過氣架啦

今晚就收皮啦..

想像唔到拳王軒達臣連加特班人拎世界盃會點

真係好嬲嬲

英狗出線未？

入決賽未

第一場打強隊就收皮

唔使再聽咩coming home 了

入決賽未呀屌你個西 我真係好嬲豬

英撚呢

又有得番黎lu

抵撚死

返屋企啦屌你老母 垃圾燒味足球

運氣型球隊終於壽味

係因為國家隊先支持，
但以波論波出局都完全抵撚死

有條傻閪英奴輸到訓唔著
個個留言比負評

見到班熱狗就想嘔

波就波 唔好講政治
反共 親英都唔會 撐英格蘭咯 兩樣野黎
垃圾

走靚線嘅英狗終於死9左

對格仔一場大家想嬴既比賽叫做見真章
又有得睇正選比利是打正選英撚lu

比利是：比你走線都得，山水有相逢，還番個季比大佬我

你宜家點兜都掩蓋唔到自己嘅柒嫁啦
後備見真章論，笑撚死人

夠唔夠英撚輸波柒

點都唔夠你扮識波衝出黎柒咁on9啦

由細到大都討厭
主要係球迷垃圾，加唔喜歡佢哋踢法

其實輸波有咩咁柒？淘汰賽一定有一隊輸架啦
何況英撚牌面的確唔及克羅地亞

格仔淨係雙中場已經夠屈機啦

忽然英撚最乞人憎

一步一步
哎呀仆左街添

( Show Blocked User - 見證者 )

英狗
少爺兵吖嗱

踢咗幾十年都係高q大棍

its coming home

訓左無睇 唔知幾多年最勁英狗入決賽未

入左星期六場決賽！
有得提早一日打飛機...

...咁選返自己本土聯賽頭幾位既人有咩問題?
簡中下遊個班垃圾好D?
P.S. 車仔個班聯合國黎

淨係贏過突尼西亞, 巴拿馬, 無JAMES哥倫, 瑞典
成堆中下游英冠料
基本上同走線入聯賽杯4強無分別

還有場季軍戰要打

琴晚我睇到射埋出黎 D精係D英撚個口度浪下浪下都咪話唔爽

屌你老母廢閪英格爛 去撚左邊呀睇過
一步一步入決賽? 一步一步home coming連埋班忽然球盲縮番入你老母個臭化閪到呀

我之前仲話今年英奴令人眼前一亮
打法比到熱狗搶迫反擊咁
點素知琴日一對番勁隊就大腳踢上去
同十年前無分別

無咩嘅 嬴左啲中遊班瑞典 去ikea搗亂 大唱it is coming home以為冠軍已經到左手
然後上面一堆英迷如痴如醉咁 然後俾格仔踢走 係有少少柒架

enjoy

真係完全唔明英撚有咩好打飛機

除左巴拿馬真係好廢, 佢地場場都廢
淨係靠死球先入到波
唔係話唔比死球入波
但你成班後生仔, 一個反擊都打唔到, 真係好垃圾

今場正選打正選 lkk黎搞笑都嬴2粒 算唔算見真章